有無人既另一半係孤僻人格

心情唔好既時候 一個人鎖係房
咩人都唔肯見 唔肯傾訴

係咪真係會有人連自己男/女朋友都唔肯依賴

有 分埋手

可唔可以講多啲
分手主因係溝通問題？

總之佢唔撚會想同你傾 佢發脾氣就乜撚野人都唔肯見
或者咁講 係佢想講就會講 佢唔想講你乜撚都做唔到
你比時間佢 比佢自己靜 時不時同佢講句佢心情好番d就搵番你你會係到等佢 但唔好太密
但佢心情好番唔代表會同你講番佢做乜心情差
你要佢講 叫佢話你聽佢會覺得你逼緊佢 佢就會覺得好撚辛苦

勁煩 黎m咁
成日玩自閉話無心情唔想見人

我就係咁
有時唔係話唔想講 而係講唔出口
同埋知道好多心理關口係要靠自己先過到
但其實知道身邊有人會關心自己就已經好足夠

可唔可以問下你係巴定絲
你覺得呢個人你好唔好
如果佢本性係咁
佢會唔會用佢自己既方式去愛你
定你覺得 根本係唔夾？

我另一半有啲似你講緊既人
不過分別係 佢未好翻

打漏字
呢個人對你好唔好

自

如果對方真係好希望你可以偶而依賴佢呢

我係巴
佢對我好唔好啊 我覺得幾好 不過脾氣就好似你講咁 同一開如識好唔同
我地一齊好短時間 初頭我唔太接受到
我唔覺得唔夾 因為夾係要用時間去磨合下 不過我chur得太勁佢覺得唔夾所以分左手
所以我以過來人話你知 唔好chur佢 唔好逼佢講 佢想講 佢自然會講

多謝你

我諗咗諗，我另一半係未同我一齊之前，其實份人都已經幾我行我素
佢都warn過我佢脾氣唔好
不過一齊咗一排，其實佢都無真係對過我發咩脾氣
我覺得佢都有克制佢自己
最近佢心情好差 唔多講野
雖然我內心好希望佢可以傾訴可以依賴下我（其實我大約知佢因為乜唔開心，只係佢唔肯再仔細講落去）
不過都知佢本質上就係比較孤獨既人
我問佢 佢一個人靜靜有無覺得好啲
佢話佢有人係佢旁邊只會增加佢發脾氣既機會
換個角度諗 可能佢都係驚自己啲脾氣燒落我度
然而我好想同佢講 我寧願同你一齊分擔都唔想你自己一個食
雖然我最後都係接受咗比佢一個人靜

就算嘈 佢地會逃避個問題 決解方法就係直接完左件事
完左就唔駛講咁多 你再逼佢講就開你波
其實佢地自己都好想講 但可能習慣左自己食晒d事 又或者由細到大都覺得無人理自己 我有上網睇過乜野依附類型 有機會係關屋企事
我好撚愛佢 但無計 佢唔比我愛 話唔夾話無晒FEEL我可以點
所以你地慢慢磨合下 佢地會有"傾"既一刻 但唔知幾時

我係咁 但其實我都唔想
由細到大都俾人忽略
孤零零一個人喺屋企叫天不應叫地不聞
有咩問題都係靠自己解決
慢慢習慣咗唔洗人幫
覺得就算講出口都冇人會幫/幫到自己

我同佢唔算太了解咁一齊左
一齊左之後呢D問題先出現 有D難接受 當接受到時佢就話對我無晒feel
所以比d間對方 可能真係因為由細到大都係咁所以唔敢靠人我同你一樣好想佢依賴我 但咁做其實係令到佢更加覺我唔夾同辛苦

我啱啱上網做咗個測驗

然後 我係安全型人格
屌

屌 我就係咁出撚左事
不過我係靜果陣再嘈左佢 佢覺得我數佢 之後就真係分左手
如果佢話肯同你傾都係一件好事 起碼肯去試下解決
我呢個只作參考始終個個人唔同 希望你地會行落去

我都想比佢癡住

我同你一樣 只要一提關係就會出事
我比少少意見你 我同我果個因為一齊得好短時間
佢地有可能會因為咁樣覺得自己唔岩拍拖 因為佢地搞唔掂自己既脾氣 會覺自己害緊人 自己辛苦又搞到人地辛苦
之後就愈諗愈入 但你唔chur得佢 一chur就出事 靜靜地陪呢個人便好

我越來越孤僻

多謝巴打分享經驗

你move on咗未？

why

未 好撚痛好撚痛好撚痛
一個夢突然破碎左

真係人夾人
真係唔係個人好就有好結果
最重要都係 有一對搵到合適既人 既慧眼

咁我都唔係好
相比起我 大把更好既
只可以話 多謝佢曾經鍾意過我

超級自我

對 其實係好自我既表現 好細路仔

可能覺得你靠唔住，依賴唔到

利申A0

我就係啲咁嘅人，唔好有任何人嚟同我講野，唔好嚟開解我，唔好問我咩事，我唔會講嘢，唔好以為你做啲咩我會好過啲，咁做只會令我覺得更煩，我無事就會出返嚟，你只需要當無事發生就可以，唔好再提起。

件事會一直喺我心入面，我唔會忘記呢個創傷，只不過我唔會拎出嚟講，你亦唔會知我仲記住，但當以後涉及類似情況，我會保持沈默，因為我已經因為咁而唔開心過一次，而你已經見過，我唔會再解釋，因為你已經見過，我expect你知咩事，但你理解唔到我都唔會講，你會再一次傷害到我，我會開始想遠離你。

個個唔開心都會有少少咁架啦

一齊五年 所以一齊落去既理由係？

咁你會唔會發自內心中意一個人？如果會，你會點樣體現你對佢既愛？

我就係依種人

利申: A0

我鍾意嗰個人就會全心全意咁鍾意，深情對望同身體接觸已經係我覺得最付出自己同表達到愛嘅方式，但唔好期待我會講好多甜言蜜語。

唉

我係孤僻人格，好想改

冇人關心同愛我

如果我一早知我ex係咁諗 我都唔洗分開

唔知人地覺得依靠嘅定義係點
我依靠對方嘅方式唔一定係會想同對方講心事。

例如我會俾佢陪我坐沙灘咁
因為我唔開心個陣中意望海 會覺得內心平靜啲
但過程中唔會點講野 所以其實都好睇對方mind唔mind 會唔會肯陪我靜

冇咩既人夾人
最緊要知道自己需要D咩野
或者自己個性格係點
所以我係唔會拍拖 因為會害死人
我諗你地應該講緊呢樣野

我都鍾意望海

開心同唔開心都可以望成日

me

唉中哂

冇咩既
唔想人地痴到實 都唔太明點解人地拍拖可以攬來攬去
咩都講咩都一齊 好需要個人空間
唔打比佢唔聯絡佢 唔代表唔緊佢
只係
只係不嬲都比較鐘意一個人處理好多事

呢D性格真係害死人

「可是我就是魯蛇，找不到人愛我，也沒有閒錢去諮商，該怎麼辦？」施主，那麼這個時候我就會建議你出家

Can’t agree more

其實最大問題唔係冇人愛你，係你唔識愛人，個性格生成咁仲可以點

可以信佛

介紹返先～

溝唔到女又無知己，人生係咪得返信佛一途

只會令我更想保護佢

姐係點
接受唔到對方同人上過床個啲？

咩啫

我內心想咋嗎 想下都唔得

係佢面前我自問我真係 EQ巔峰

唉共勉
不如絲打我地黎講下自己中意佢地啲咩

點樣好癡你法 願聞其詳

我同佢最近都少左講野
雖然我地無衝突 但因為佢心情唔好既緣故 加上肺炎
未見到黎緊呢段時間有好轉既機會

算啦 一個焦慮 一個逃避
根本捉衣因

巴打 你係呢種人嗎 咁你可唔可講下你中意一個人會係點

好難先會鐘意一個人
鐘意一個人又唔係想同佢拍拖
只係想要需要既時候陪下
可以好遠距離
無性愛又OK
你當神交啦HAHA

柏拉圖都ok

你係由細到大都係咁 定有過特定經歷慢慢形成

性格呢D係社教化形成再加先天基因

你啱

我要既都唔多

淨係想可以陪住佢 可以做佢最好既朋友 情人 聆聽者 避風港

我都係 會默默自己記住唔開心嘅感覺 但我唔會同你講

我就係咁樣
已習慣
無人理都ok

覺得好sweet

唔開心仲會肯出黎睇海 或者肯身邊有個人坐係度 其實已經還好

佢係直頭鎖自己係房唔見人

有人類係佢隔離只會令佢更加暴躁

兩個人一齊係要夾
你係想佢依賴你，令你有成就感安全感

但人地唔想，你冇得迫，
每個人處理問題同情緒既方法都唔同
你自己可能係同人傾， 但有d人係收埋自己一段時間就冇野
你自己呢套work唔等如人地都要按照你咁樣去recover
人地復元方法係收埋，你硬迫佢出黎，只會令人更辛苦，係好自私
相反，交比佢自己搞掂，係信任表現

但相反，如果你只係想有人依賴你，令你覺得你自己係被需要，有安全感既話，
咁係仲衰，即係要人地係情緒低落時都要去遷就你，如果唔係驚你唔開心轉頭
只會令人更大壓力更唔舒服
咁係好唔夾，遲早分手

agree!

我明
我唔想有其它人依賴我

我淨係想佢呢個人 依賴我
不過我唔會chur佢 都知呢啲野逼唔黎
佢知道我個心同佢一齊就夠了

多謝我會信任佢 交比佢

情緒都有程度之分嘅
最極端嘅話我都試過夜媽媽有屋企唔返走去瞓車站
會刪哂所有social media 人地連搵到我嘅方法都冇
有時想自閉就係想自閉 控制唔到 係要俾時間
過一排冇咁難受就開始想令自己變返正常 就自動出現返

我都覺得自己係幾煩